又去台北 （LIVE） 2

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

五月天？

yes

浄係知去完台北會肥左

台灣連7仔 全家啲野都幾好味

好香港少少 但差過日本好多

同日本比一定係日本SURE WIN

好想去日本

旅行途中識

TG

@iwantyoutobehappier

係台灣識？

我想影阿叔，結果妺子入左鏡，so sad

上個post 冇答到各位巴打

屋馬食過4次，但個人推茶六，杯蔬果汁好正

小弟會12月27號去耶誕城，食埋新馬辣

想知識左之後點keep同埋溝通左幾耐先確認關係

士林閂1個月？

confirm左14號要去台北做野
有冇巴打帶下食野

廢po

兩邊各一

唔係台灣識，識嗰時交換咗ig
之後某次佢覆咗我story後就開始傾下計
大家都係傾下旅行嘅野，傾咗大約兩個半月覺得有feel就去馬
佢話當初如果我唔表白就唔會再同我有任何關係
因為佢唔想比一個普通人咁影響佢生活

不過呢啲好個人，你嗰個唔夠膽/唔想long d都好難搞
唯有繼續努力比佢睇到你嘅真心真意啦

普通人

大家有冇邊間 酥脆口感 蛋餅推薦

以前女友住永和 附近呢間 好好食 又好足料

依加住 林口 真係美食沙漠黎

巴CX?
你住邊間,,我未BOOK

我都係喎…都係一樣住大安區！

好鍾意有創意的連登仔

娥巴見你講過有去林口行outlet
想問下伏唔伏
黎緊月中會去4日3夜 乜都未plan

林口好似係桃園同台北中間
如果你活動範圍係台北 專登過去好似有啲麻煩

加我line id 290254355435

[member如果last day 桃園夜機走 咪早幾個鐘 搭機捷去林口 站 放低行李 去行下Lo 雖然麵係三井 同日本果d命有段距離[/member]

我諗住早幾十一點令到桃園機場第一站就去喇
行完岩岩好去酒店check in

我果陣去係因為酒店CK OUT 之後去HEA 時間
都可以去行下既 有野行有野食 桃捷一出去直行就到

有冇人15號-20號係台北呀

毒自遊 想搵旅伴/飯伴

男女都得

幫你推下

冇仲好，佢可以自己去尋開心。

召喚眼紅紅絲打

洗唔洗介紹台妹比你

巴打留個TG?
好耐無去台完全唔熟

感激萬分

真係想去個短旅行玩下 食下 睇下野

宜家個香港太大負面事影響

[url]join, 台北中 @hkpopodogdie [/url]

就算無陪
獨遊散下心

放自己五日假，台北中

住邊呀？

想要仔仔多D

你男定女

女太易，想挑戰吓難度。

介紹樓主比你

佢太鋼條身，我麻麻。

我要D大大隻

呢期香港需要多D笑話＋甜故。

想識呢D 開心果。雖然D 奶 方力申

我地將話題回到台灣啦。串燒我冇食過鋪頭的

所以等大家介紹了

有無食過阿給

大村武串燒居酒屋-西門店
108台灣台北市萬華區漢口街二段83巷2號
+886 2 2312 3338

題外話 收周杰倫演唱會飛

有冇巴打有高汁洒店推介?

明知伏，所以冇試。一聽到古早味，就知道可以不了

而且我食之前多課會先睇睇食評

但台灣人好鍾意

有冇人 12月6個weekend去台北？

self push

月底都獨遊台北

下星期會係高雄同台南，有無巴絲？

拍謝我有女朋友了

我住過好多間
平既 首都大飯店 城市商旅
中中地既 AMBA 國賓
豪既 金普頓大安酒店 大倉久和

都無中過伏

搵日試下先

去親熱炒店 都會食水蓮菜

輕輕一推

巴打
耶誕城係咩黎架？

有冇食肆推介

或者係好味既鳳梨酥店都可以

感激各位巴絲

14-16 都係台灣喎自己一個

幫推

算係一個聖誕先有既景點 11月15日開始就有

想食邊一類?

無野做等收工 放半日 一陣飛

感謝

有冇link🤣

巴打背景係點

想入Too

請問巴打背景係點

想入too

在職，station in hk
但成日要出Trip 台灣都係其中之一
下星期出發

有人住finders hotel 嗎 我見好多香港人

係新北，聽講幾出名，我諗有啲似燈飾，但我未去過

今年去完會同大家分享

無住過

有僆儂牆

14出發

BR 5點幾！

14~18 台北毒遊, 歡迎交換情報
預計 15 去貓村

Youbike 係咪用佢個app解鎖就可以踩到

拍卡喎

我都有睇呢個
但巴打知唔知佢係咪要用個台灣電話號碼認證左先開到個youbike account
我買左張淨上網 無電話號碼嘅上網卡

我都未用過，諗住呢兩日去鴨寮街搵下有無有號碼既卡.

12-14 台北
14-18 東京

女朋友生日想比佢驚喜佢 可以去邊？

有咩岩一個毒男自己去食

book 呢度浸一晚

同問

台灣好多一人打邊爐 連燒肉都有

台北有無

坐火車去好快架咋～

咁你去北投都得嘅，地鐵去到添～

橘色

一人火鍋

一個人食壽司 岩唔岩

平價類 午餐計

游壽司 鮨一

7貫 4百幾台幣落樓

中價位 鮨處律

1200台幣set ，記得好似7貫 加煮物 燒物等

2500 3000台幣 果類 omakase 就有d貴

巴打 7貫近邊頭？
Google 搵唔到

游壽司

有幾間分店

鮨一

中山國中站附近

同問一人火鍋&燒肉，都係14號出發

CX :1300好似..巴打SAME?

巴打可以食飯有時間.

BTW, 電話卡係邊度可以買?定用蛋好

Thanks
IPHONE如果用雙SIM 係咪都應該OK

等我搵日去整先 thx

各位巴絲台北夜晚除左clubbing有啲咩地方推介

14hrs 漫畫cafe

e 書漫， 定和式房可以當酒店訓，果度有得比錢沖埋涼

有冇人去過台北OUTLET

去過林口個個

出發

我琴日去左林口果個
幾好行 行左三左鐘 又有嘢食

行到咁耐

個outlet 星期日好多人 上星期日諗住食埋dinner先搭飛機 等得太耐 去左a9 食算

行到啊 好多牌子我都岩行
你有無行埋內館？

我無咩特別行

因為我一個月點都住 一兩次 林口

早餐

GLORIA OUTLETS 華泰名品城

離開台北市中心，在高鐵桃園站對面，可以考慮最後一日上機前逛遊。

好似真係有，你fb msg 佢地confirm

有無人宜家係台北獨遊

HERE

巴打 見你話行outlet
你都係shopping jj?

Here

今日單拖去左淡水
瘋狂影相

今日食左2 間幾出名既餐廳
都係無其他顧客

而家食緊小龍包
轉頭去士林

小龍包邊度有得食
今日朝早去左國軍歷史文物館 總統府 跟住去左東區行左大半日 宜家係寧夏夜市

你上網會唔會好慢
鴨記買張4G

慢到hihi

唔會啊
我去鴨記買左張叫吃到飽嘅上網卡 無限又快

呢張

係..因為我B TRIP 所有有多魚錢

不如你留個TG

就出發

15朝早到步

有冇食/玩巴打一齊呀

14到步
煩緊邊度有卡

其實台北幾悶
D野係平， 好食

但好多野都同10 前年去一樣

D 台妹唔同咪得囉！

其實都好多唔一樣啦，十年前可來自助餐任食？仲日阿媽家姐，十年前點會有？

當然你去夜市冇得講，魷魚羹，蚵仔煎，炸雞扒你想點變？

自己一個係台北 here

我今晚到~

其實純粹係去放鬆吓，hea吓。亦可能因為十年如一日，台灣生活步伐先慢過香港，唔似得香港乜都衝衝衝。
想唔悶嘅，喺香港發吓夢好過

幫推!

hea行中

same

巴打一人？

係呀

巴打一齊dinner ?

直家定幾時

幾時都得
頭先去咗睇戲

tg我

Hi
今日我都毒遊台北

毒遊台北中

去緊

去旅行都心繫香港，

佩服

做咩

係咪要相認，今晚一齊食朱古力？

有無巴絲24-27 會係台北 ? 想打隻邊爐

有去現場可以買下嘢
放心，唔係人血饅頭
都幾靚整得幾有心機，同埋我發現有台灣人臨時學首歌粵語版

有房架

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

想問下大家台北/台中有冇抵住的酒店？
利申無去過台北

有無人知台幣點換番港幣最抵？ 急問

一晚預幾錢

一晚預700-800左右

你哋覺得台北好玩啲定高雄

台北

台北起碼$700-800
台中平啲$500-600

其實好睇你住邊個區，離市中心有幾遠？

地區無乜所謂，唔好住新北就得
感謝各位

12月去台北幾日 但係比人放左飛機
13號夜晚 15號全日
想問下有咩推介可以去(兩個偏悶既男

唔考慮睇館/夜店

連鎖既 AMBA

發大財越嚟越悶

好濕
仲諗住林口買樓

一年總有一陣進入仙境模式 不過唔長既
林口 （重劃區） 我覺得幾好住 路又闊 野又算新

岩岩出返台北 好好太陽

林口果日係大霧到出新聞

今日開始毒遊台北 留名

我都毒遊中

一陣諗住單挑一品蝦

聽日諗住出發試下獨遊 但1個人未諗到有乜好做